iq題，邊個足球員可以煮黎食？

艾辛

武磊

Rice

李斯

答案係堅尼米拿

屌你老母

菜肉魚

合理

守門員

陳國邦！

個個都得

艾殊利羊架

佢老婆

我屌你老母

食埋雀屎都仲得

煮艾辛